有冇諗過，所謂全民檢測，測嘅唔係肺炎，係黄藍

凡係反對同懷疑政府嘅，一定唔會配合去做檢測，冇檢測記錄嘅，可能以後所有政府工都唔請，甚至成為重點監視對象。

唔會啦
呢個係IQ test黎
有正常智商既藍都唔會去
疫苗就話狗沖姐
檢測炸喎 隨時出門口就中招啦